(送機一問) 而家畀唔畀入機場送機？

大家好
請問而家機場畀唔畀入去送機？
一號停車場果邊d lift有冇人check？
thx

唔比，on9機管局

畀 security check嗰時同佢講聲就得

巴打係咪試過ok？

真係

係絕對唔得除非你有booking

外面送

Yea一個禮拜前試過 唔好太多人送應該冇乜問題

仲封緊 全門口有保安

講唔得都係味撚去過送機
我去過兩次送機，兩次都問左問係唔係送機
之後佢地唔會理你，一個有boarding pass就得

thx

巴打係咪最近去過黎

4-5個得嗎